# Logos

![](./PNG/generic.png)
Las imagenes generadas por renderizacion en blender son de 1920px y 1080px


## Summary/Descripción

Logos that are useful in STL-type formats and in image format

Logos que son de utilidad en formatos tipo STL y en formato de imagen

